進擊的川普!

WTO IS UNFAIR TO USA

AMAZON IS COSTING TAXPAYERS FORTUNE !

I HAVE GREAT RELATION WITH PRESIDENT XI,
BUT WE ARE HAVING A TRADE DEFICIT WITH CHINA AND THAT'S A PROBLEM !